好辛苦

好多人支持你
dont give up

我有depression. 休學之後退學, 再收埋自己係屋企好耐時間.
有試過割脈, 吊頸. 係吊頸前一秒講左句forgive me and i love u god. 條皮帶斷左, 死唔去. 但呢次經歷無令我有任何覺悟, 只有更多不斷祈禱. (絕對唔係傳教)
後尾發現其實同朋友傾, 社康護士傾, or maybe 禱告幫助絕對唔大.
到好轉左兩個月, 心情起伏細左, 發現自己先幫到自己, 要有絕處逢生既信念.
我到宜家未完全好返, 對未知既恐懼一樣有. 份份新工返一陣就放棄, 我承認自己係軟弱, 但我相信會搵到出路.

hello nico 首接下來如何第一句就係未來沒人能夠預測, 我都學習緊期待.

對於社會既事, 要學識抽離, 最簡單睇少啲facebook/ twitter.

共勉之

以前中學都有諗過 但個動力冇而家咁大 自從分左手之後尋死嘅念頭變到好大 因為對我黎講個打擊實在太大 我傷得好重 係我未完全康復嘅時候就發生今次運動 手足嘅離開或者受傷令到我更加傷 傷到我都唔知自己可以有咩方法令自己變返正常啲...

分手個到我明. 我23 啦, 仲掛住中學時期既puppy love 對象已經6年無見過佢, 佢個陣仲要block 曬我facebook wtsapp, 幾乎每兩晚夢見佢一次, 好辛苦.

社運方面suggest 你凈係參加遊行就算, 心累就換個方式支持呢場運動. 我係8.11 女手足被射盲個日係既憤怒又無力. 我由始至終都認為呢場仗係硬仗, 持久戰. 我地可以做既係mentally 同physically 準備好自己. 抗爭唔係一朝一夕既事, 長遠黎講都係要從教育下一代入手. stay strong.

我好轉個排係用寫詩黎記錄自己心情, 當然都有寫啲正面既野勉勵自己.
A lighted cigarette in a grey room,
reflected silhouette was entombed .
Hips lips parted in a soundless weep,
signs of distress appeared on a weird creep.

Struggling with his past,
heart is being ripped.
Wanting to die fast,
and start another trip.

我同你一樣有段時間都好想尋死, 但死左就係扼殺將來所有既可能性.

我用盡所有方法stalk 我puppy-love 對象, 開過分身facebook 睇佢timeline 舊相, 佢生日又係ig dm 祝福佢(唔敢follow). 但到最後佢連睇都無睇...

希望你唔好覺得我痴線

題外話. 我自己係處女座, 經常懷愐同佢以前係中學時期既點點滴滴. 佢又係處女座, 如果星座決定部分性格, 佢會唔會有夢起過我?

想學識let go, 但諗起雨傘個陣佢拖住我隻手逃離tear gas, 又一齊渡過好多年個夜晚, 就會越諗越唔捨得佢. 唔敢相信我地曾經係咁close.

我好多幻想, 果次自殺死唔去係咪天畀機會我係不久既將來可以撞返佢. 呢個係我hold on 落去既其中一個原因, 唔好覺得我痴線

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

其實我點解明明自己承受唔到都要繼續參與 係因為我唔想比人掛上港豬嘅名義我都明呢一場係持久戰 但我學唔到點樣去平衡心理上嘅壓力
講起個Ex 由我前幾日po 左關於想所有野都完嘅story之後 佢就冇再睇過我嘅story 而佢亦都hide左我story我同佢都係處女座 但我有時候真係唔明佢嘅行為 因為男同女個分別好似真係太大佢已經唔想我再參與係佢個世界入面即係已經唔會再有任何機會
我唔會覺得你痴線 因為我啱啱分手個陣都好似你咁 不斷stalk佢 我亦都做過你做過嘅類似野
有時候我都會好似你咁諗 到底佢會唔會諗起我呢？定係已經唔記得左我呢？又會諗如果我真係自殺死左 佢又會唔會傷心 佢又會唔會去我個葬禮呢

咁多年黎我又點會冇試過叫自己樂觀啲但我真係做唔到...

subscribe 蘋果/捐錢立場對場運動已經有幫助. 未必要企係最前線先叫有參與.

對於你ex, 我明白有啲事情時間未必沖淡到, 會留下疤痕. 可能你地拍拖個陣時, 你投放太多時間, 精力, 感情. 當然鍾意一個人唔係唔應該咁做, 但係都應該要保留一部分畀自己in case 分手, 走唔遠etc. 唔知佢係咪你第一任, 又有可能你地曾經好深愛, 依賴過對方, 所以你先咁放唔低. 我諗都係得等待, 識多啲人, or may be 下一任好過佢. 相士話我下年有拖拍🙈😂

我覺得處女座絕情係好決絕. 有個朋友追左我幾年, 有花時間係我唔開心個陣陪我. 佢有表白過, 我係仆街, 一開始係真係有種心態搵水泡陪, 一個禮拜發現唔對路講真話當佢朋友. 佢話會打動我, 但係無感覺真係無感覺, 後尾仲增肥令佢改變心意.

我諗你ex 同我puppy love 一樣可能已經變到好憎我地, 因為最後我同佢對話係有鬧交. (我發現我對佢呢種思念, 有陣時邊諗佢邊聽關於掛住人既歌都有種特別感覺, 唔可以話chill, 但係enjoy 既)

最後真係真係嘗試畫畫/寫野記錄自己心情, 我宜家都因為返工無再寫. 但睇返以前寫既野會發覺當時既唔開心可能可能真係自己製造畀自己. 我可以話你知我宜家係有痛苦, 但係我對未來抱有希望. 做自己鍾意做既事, 真係就黎爆發就上黎搵巴絲打傾, 未必有陣時好多事都如意, 因為人就係 係無限既接受底下成長改變.

另外想問少少你個人既野, 你係抑鬱? 有無睇醫生/ 社康護士跟你個case, 我覺得真係辛苦就絕對有需要交畀專業人士跟進. 可以唔答, 但希望你可以頂多陣, 真係相信我, 未來無人能夠預測.

我前排鬱到好辛苦但都逼自己出去發夢 直到朋友都發現到我反應好慢好擔心 之後我抖左一個月再出 （加去左睇醫生換藥果D)宜加好好多 儲足精神先可以繼續發夢加油巴打！做文宣、懲罰先 你無野需要覺得內疚 都係一齊抗爭緊

等你攞RN牌幫助其他人攰就休息一下，場杖贏左喺煲底相見

可能因為自己愈退愈後 由前線standby救人 再退到中線 所以覺得自己好似愈黎愈廢咁...
係啊 當初我真係好愛佢 愛到勁聽佢話 佢話一就一 話二就二 雖然我都會發佢脾氣 但發完佢脾氣之後我都係會話自己係最錯個個 我唔應該發脾氣 佢冇做錯到... 其實諗返都覺得自己愛得幾卑微 哈哈
其實呢排遇到個唔錯嘅男仔 佢性格同諗法同我都好似 同佢傾計都幾開心 希望呢個就係啱嘅人啦~
憎我嘅話就應該唔會嘅 因為我同佢最後都冇鬧交 分手個下其實佢都好唔捨得...可能佢覺得不打擾就係最後嘅溫柔掛
其實我都唔知自己係咪真係抑鬱 因為我冇真係睇過醫生 只係見counsellor 而counsellor亦都冇話我係抑鬱症 不過已經停左見lu 因為前排覺得自己handle到 同埋覺得見counsellor都冇乜用

我唔敢抖 我驚一抖就比人話我係港豬 但我真係好攰我有一直keep住整文宣 癡文宣 同埋罰黃店 但好似好微不足道咁

我會應承同大家抗爭到底 我抖後就會出返黎

最緊要情況最差個陣諗下身邊既屋企人, 朋友.

我都想有同我性格諗法相近既異性朋友羨慕

煲底相見